娥本人

有無人記得毛記電視首娥本人

《娥本人》

原曲：《我本人》，吳雨霏
改詞：毛記電視
主唱：Carrie（盤菜瑩子聲演）

連上帝也知我潛能 還讓我舐晒渣梁粉
份List好長 人人也畀面 係爭 沒有泛民
田大少也即將變心

其實個法官是閒人 其實我討厭渣薯粉
葉劉Baby 葡萄到傷身 弱得 像個廢人
誰像我識對祖國氹一氹

傻㗎你 聽邊個誤傳林鄭害你哋
你班人 其實故宮好好㗎夾硬起
唔Gur你 膽仔咁大隨時能溶埋你
娥本人 連入閘機都畀我入嚟
娥本人 其實未L使驚你負皮
娥本人 其實就好打得過趙薇
娥本人 其實勁喜歡中國國旗

PUSH